［集思廣益］應對深夜啪啪聲

是咁的，小弟對鍵盤既啪啪聲特別敏感，特別係深夜經常被嘈醒，想向各位巴打請求推薦靜音鍵盤或者其他解決方法

利申：已多次同家人因呢件事反面，但過兩日又係到啪啪啪

用緊青軸？

普通200蚊有找鍵盤，但有時快速打字既啪啪聲好響

屌 以為扑野

去黃金行個圈 logitech都有好多靜音keyboard

落k y

耳塞

用開短個隻

靜電keyboard 幫到你
但都會有鍵帽禁到底既聲
只係會冇左mechanical 既trigger聲
假如你打字老鍊咁大力
laser keyboard 禁枱一樣有聲

我見佢打字既時候起晒青筋咁啪，睇黎唔止要靜音鍵盤